6月既200百萬，去到而家已經得翻38萬。。

我係放負。但真係好撚心淡。

自稱黃但有不反都唔出，係ig repost係到屌屌屌，好嬲好嬲。但遊行？不了。好攰呀，無裝好驚呀，有其他野做約咗人呀。落街整連儂牆啦，不了。無錢印呀，唔知去邊到印呀，唔知貼咩喎。Twitter 做文宣啦，不了。唔識用Twitter 喎，無down喎，英文唔好呀

我真係屌你老母呀

成撚日聽到班人係到嗌香港人反抗，報仇真係反720度白眼。嗌下就叫反抗就叫報仇？你唔好入翻你老母個糸到嗌？

實有人話咁係咪要全撚部衝埋班狗到俾人掃射先叫有用之類。

我就唔撚係咁既意思，但係有好多可以做既野又真係好多人唔撚做囉，盡力都真係盡撚咗先叫盡力呀你老味。

琴日無出尼遊行既自己諗下你係咪真係黃，出尼行動同分手一撚樣，唔愛既乜撚野藉口都可以係分手理由。
你係咪真係要同香港分手？

我希望下星期遊行起碼有100萬，Prove me wrong!

光復香港，時代革命。唔係口號咁簡單。

「如果沒有 人願意為了捍衛自由而死，所有人都將死於暴政。」

。

垃圾topic

拉

換標題重開thanks

唔同喎
而家見人就捉 好多人驚
而且應該唔止38

on9

講左唔止38萬
而且2個鐘就開tg啦

6月200萬
冇狗冇TG
3點行到2359

琴日38萬
重狗
作藉口放TG
3點行琴4點

講左幾多次係魔警見人多就玩野，又封路又tg點多人呀

推撚爆佢

岩

琴日唔只38萬啦
行得1-2個鐘仲要玩白色恐佈

6月200萬有幾多一家大細呀
依家行一陣就tg, 和理非都唔敢帶小朋友出黎啦

尋日先講撚完唔好用人數定民意

今日風向又轉

好明顯佢先係冇出去個個，事後睇點人數

轉個語氣叫人上街好過啦
重用6月個情況黎比

p

拉
出呢D POST有咩用

而家係黑警千方百計唔俾你齊人
屌自己人有撚用咩
不過你都未必係自己人

但係我尋日都見唔到你

係咪用個好少少嘅語氣叫人出黎咁難呀，拉

痴撚線 點可能拎6月黎比 6月咁和平啲老人細路就出到姐 你叫佢尋日出黎咪傷亡慘重囉 用下腦再開 post 好無

,

講得出呢d野 樓豬100%冷氣軍屍 FCed

出撚咗，唔代表知有幾多人，我係計數機？

200萬 無人阻比你行 依家 批左不反等於無

post 唔係咁開

On9,無人搞9既話琴日肯定九龍交通癱瘓

你起起底先出聲

因為而家雙方面都暴力升級
正常人都唔想get involved

訓佐幾耐

block

遊行人數少咗唔代表支持度少咗，睇區選已反映咗290萬人有突嗰200萬人數
雖然120萬人係支持藍營，但呢120萬人有幾多係真人？
個人保守估計呢120萬人有3分2係假人嚟
喺呢次區選，政府竟然唔取消而繼續，好明顯佢哋有信心繼續贏。最後輸到仆街係估唔到假票cover唔到我哋啲票源
事後你睇班建制喺度賴地硬就知超出佢哋想像

推

犬隻話得1萬咋喎

樓主On9 此post已完

行足成日 同一小時出tg
已經好唔撚同啦
仲未計見人就捉 嚇左d細膽既人

其實有出個啲唔需要咁激動，屌梗無出個啲，成班做乜撚野

你咪就撚係放緊負

pull

開個正面標題好嗎？

38 x 9 = 342萬

你要數人頭睇區選投票咪得囉
On9

白撚痴topic

12.8 出撚黎呀香港人

咪就係太多人咁諗，咪無人出

無出又屌

和理非又屌

休息撚又屌

原來支持你都要比人屌，你點叫多啲人支持你

放負就自己放 唔洗開po

樓主輕度弱智

push

而家唔會上返百萬架啦
一黎就tg 點玩呀

行咗一個鐘又舉旗又放tg又話提早結束

我咪話我係放負囉，乜9事

其實我就好好奇你條撚樣有冇出黎?
我屌你老母,
知`唔知點解你見唔番個數字呀就算真係有2百萬出黎?
因為佢冇俾個機會你進行集會/遊行,
未開始都已經放TG, 我屌你老母,
呢D野連街上面婆仔都知
你怪我地自己人?
番去屌菊花喇, 有人唔做,做狗

垃圾樓豬垃圾po

因為遊行人數真係唔再重要，勇武轉地下，多區開花，遊行有二三十萬其實夠哂，遊行本身係展示民意，區議會已經show哂，唔好再咁天真，行咗6個月仲用人數打飛機

on9
唔用腦

屌你唔用不推文點拉

其實應該唔只380,000搞手自己都有講

已失民心

....

腰斬點二百

我唔知你個標題係想點樣
都責怪人哋唔出嚟嘅時候睇吓自己做得足唔足先
有冇成日share文宣令多啲人知道
同埋今次個遊行搞手都淨係用咗五日都有咁多人我覺得已經好值得鼓勵
而且重狗都出，我唔知你抹煞人哋嘅努力係想點

我係121九龍大遊行茶水部阿嬸，關於今日遊行人數

睇完再講

咁多人拉都上到熱門

我琴日5點幾走回程坐車重見一大班人出緊，跟本啲狗見多人唔想比得地行，你格硬話唔夠都冇計

分化撚

屌你啦

我唔撚係講民意轉，係講梗大家開始淡，生活正常化，說好的全民抗爭？

拉 戇鳩

重用6月個陣同依加比都on9啦
6月有冇721 931 101 有冇濫捕 有冇tg放題 有冇被自殺 有冇新屋嶺？
你要明白 好多人真係會驚 唔敢出 亦都唔代表佢地唔想做野 依加冇可能有次遊行比你聚人數數 係冇撚可能架啦 就算再多人比人count到300萬又點 唔贏都係打飛機架渣

睇埋民陣遊行再講

個班黑衫咁撚暴力
唔想再出了

講左唔知幾多次
一，冇不反會少好多人，民陣號召力最強 但政府驚百萬人再現係唔會批民陣不反
二，黑警封鳩啲路同埋set曬rb點樣聚人
三，二百萬嗰陣冇中斷遊行冇係中途放tg，琴日？

垃圾放負post

真係好on9
用人數定民意
樓主一定係冷氣撚

我同你講
8號一定仲多人

盡block標題黨

你會唔會6月9就屌人得100萬
你都岸撚柒鳩

而家點同六月比呀
而家d狗癲咁撚多
亦都好多人驚被秋後算賬
仲有就係個活動召集左幾日咋
民陣d遊行通常早一兩個星期召集架
呢d你又唔講

你有出過就知
永遠唔可能再有機會上到100萬
因為個人數係黑警控制

沿途擺大量黑警
引人屌 同時縮窄可遊行既範圍
屌到咁上下
有啲黑警忍唔住開始對罵
繼而出胡椒噴霧
出完椒再進一步提升民憤
然後就出催淚彈

其實琴日已經好好
大隊未開始出發
啲死黑警已經又藍旗又出椒
係啲人話咪撚理佢先可以行到海皮條橋
冇端端有粒催淚彈射咗去橋
已經嚇到大量真和理非走
十幾架推bb車既呀媽即刻走咗
有啲行動不便既伯伯婆婆都走咗

但都好感動既係見到有啲婆婆即刻拎護目鏡出黎戴

所以咪撚再做人數標題黨
好撚柒煩

含撚啦屌你老母

講真 你地又縱火又私了嚇走唔少和理非

呢個正呀。

其實有啲位我同意

不分，完

呢樣真 真係好撚暴力
根本為打人而打人
為放火而放火

屌你老母放負撚 用個腦諗下野得唔得
不反得三個鐘，而家仲要4點cut左你 仲有啲出緊黎
又有啲迫左唔知去邊 數唔到人數
點解果陣可以有二百萬？因為不反可以去到10點11點 人地真係放左工都可以仲行

好心你得閒就做多啲文宣 唔好係到放負得唔得？

屌你真係出咗你咪知咩問題咯 狗未到四點舉藍旗射胡椒球 五點來開始TG放題 過緊來果班都縮去第二度啦 咁樣情況都有38萬係好撚痴線啦喔 老老77打唔過就走去唔同區開花堵路裝修 好撚過塞死喺條馬路上面被狗咬

其實無講錯，身邊有班黃嘅fd約食飯重要特登避開遊行地點驚塞車，屌約得就去埋聲援啦

個人有出去，但係個腦漏左係屋企。

6月前搵個遊行集會過五萬都難
係6471先有可能
而家閒閒地都過十萬

無法，香港成個經濟環境未差到無錢開飯，但要全面投入抗爭就係手停口停。

全民抗爭只係口號。

抗爭一定要用遊行?
香港人咁可悲㗎?
唔跟你嗰套就唔叫抗爭?

放負撚最撚憎，你發悔氣於事無補，反而打擊士氣，應該要用正面訊息鼓勵呀！長期車輪戰，人人有自己袍服，應該一埸一場小戰役贏呀，五大訴求本質是奪取香港管治權呀！比D耐性慢火煎燉啊！

咪on9啦

你真係ON79
你琴日有冇出呀? 咩情況呀? 點聚200萬人呀
開埋d咁嘅標題都白鳩痴

你俾你個名佢用啦。

負皮, 拉

好多人喎

家庭出唔到，自己俾人拉一回事，小朋友食催淚彈又一回事，大人可以受傷，但兒童唔可以。

on9完未
拉

-主辦比popo阻住點人數，38萬唔係全部人數
-有不反都會提早叫停，再鎮壓拉人
-和理非都會照打照拉
-開始無耐已經藍旗+胡椒噴霧
-行到中間popo放TG，和理非諗左2分鐘左右就再起步

咁你仲唔滿意係想點

得40萬係真黃，其餘嗰百幾萬係偽黃
班偽黃把口就最撚勁，喺ig日日屌狗
現實係無不反就一定唔岀，有不反先岀，岀去係為咗打卡拎光環

二百萬有好多老野同小朋友嫁
而家計人頭咩
咁同十四億比不如唔好出聲
自己做到幾多咪做幾多囉

唔係on9就係五毛
定d唔現實既任務指標
做唔到就放負

太危險，我帶住老幼都唔敢出

成日放tg仲點敢帶埋小朋友 老人家出黎呀

好煩呀你睇唔睇到尋日幾點班曱甴開始發癲呀
點撚好似6月咁行足全日呀
淨係睇到人數少左就出黎放負做乜撚呀你
拉

舊時一年一次71 64先谷到最多50萬人 而家個個星期都有都活動仲有38萬人以上 仲要平常人唔會個個星期都出 大家一早變左 積極左
你而家走黎放負 比兩條路你揀 你一係深潛 一係我今晚屌爆你菊花

醒未呀屌你 仲講人數要畫面靚
你不如拎返雨革個陣出嚟講

人地無去做文宣你唔撚講 淨食黃店你唔撚講
屌你老母 最撚乞人憎就係你呢d人

同埋宜家多人少少已經TG胡椒放題, 咁已經可以排除嗰D行動不便/一家大細/部份銀髮族/真心淆底 (你估真係個個都前線手足咁大膽咩) 既人啦

希望ching下次用下腦先開post

真 我都好灰

老人家話驚tg跑得慢累人唔出都算

同輩大撚把係ig嬲嬲嬲，嬲完唔出黎，你叫自己做自撚絲、藍絲算啦

應該講琴日冇出嚟行嘅

究竟個良心係咪同班黑警一樣跌咗

真係有出開去就唔會開到呢d濕鳩標題啦屌你老母 講到少左人既原因剩係因為我地唔想出咁

5點幾就tg呀屌你老母

以樓豬logic
俾你210萬又點？下次冇210萬又開呢d廢post

都on撚尻，6月行足一日大把人夜晚先迫到去，有鐵有車，我都唔撚明對住人數無限打飛機為咩

唔好放棄呀大家

朝早就話人用人數打飛機，出咗人數又話少人出，屌你老母人又你鬼又你

你應該慶幸半年後仲有38萬

分化撚冷氣軍師

屌你老婆

屌你老母 咁撚敏感放負影響到自己人啊明唔撚明啊傻閪

拉啦
反而仲有咁多人我覺得好鼓舞喎

唔止啦

重要睇環境同準備功夫架

幾日文宣有咁撚多人重想點？

日日比班標題撚屌

所以要做更多文宣

我覺得黃既人冇少到 仲越來越多
只不過係而家唔可以再同半年前比
你覺得而家出黎遊行既風險仲可以用半年前黎比？
琴日都係一個和理非遊行 都可以放tg
始終而家咁樣 實有啲人會驚
同埋遊行人數只不過係一個數字姐
唔洗咁介意

不過琴日都有人推bb車出黎

屌，唔撚要負面文宣。你一個人嬲唔開心係唔撚會贏。多人認同呢個post 亦都唔撚會贏

醒d 啦

拉
on9 topic

睇你講啲廢話，十撚成出都冇出過

啲狗亂放TG，同現時嘅交通，就係要啲人唔出嚟。
有38萬，已經好犀利。

100萬呢啲從來都係民陣 call 先有，琴日係素人搞有38萬已經破晒以往非民陣搞手紀錄，你咁樣叫失望？

過咗區選仲有咁多人出嚟已經係講緊俾大家知，而家係再多咗人支持運動。

你係想多人今個星期出嚟，唔該唔好放負，講多啲正面鼓勵說話...同埋要100萬，冇不反係絕對唔會有。

你條柒頭 出咗去都feel唔到民怨幾大，聲勢比200萬大幾多團結幾多？

睇區選就知人數無少過，只係有部分一家大細真係唔方便冒險出黎行

而家班狗根本唔會俾你行足全程，再用遊行人數黎判斷運動熱情根本就錯曬，唔好on9

Blocked

Dllm放負撚

民意 區選已經睇到

ON9 投票見唔到有幾多人?

化整為零啫PK

BLOCKED

你老尾拉
放負自己去tg放

大佬，下下都tg、亂鳩拉人，點200萬人，咁多老弱婦孺，38萬人唔驚差佬唔驚tg好難得

作得大咁少少喎

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?